突發 旺角火燭！！！！

好似有架車著火好多消防車車

岩岩係果頭返黎
好撚大獲
燒到好勁
有人想知我再講

Ip都唔洗check

想知 咩事

朋友腥比我

貨車著火 完左了

此post議員

冇人想知 講左死全家 唔講都死全家

我

你朋友就是你

上次九龍城有縱火案，電單車爆炸

雖然唔知關唔關事，大家不妨留意下